［求救］Switch 用新AC可以繼續玩到eShop DL既game?

想賣比個朋友玩 我想問如果我del左我自己個Ac之後
佢自己個Ac可唔可以係返eShop更新/重新下載返隻game?

Push

唔得

要開japan acct

game 跟ac ,唔跟機喎